我諗住練呢段野去周街rap

yo yo yoyo
乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂

乾坤一開 一個亡魂, 一個, 兩個 一定,
乾坤一開, 一個, 兩個 定落去,
乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去 乾坤一開,
一定 一個, 兩個, 三個, 四個 重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉

大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位 重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走 乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉 六位, 齊哂

好似喺Facebook見過...你係佢本人？

支持

最後要喊住咁多謝

yo yo yoyo

勞師父

相

唔好起底ok

又抄人野
靠下自己啦